有人在吗

手指头在离屏幕1毫米的地方停住，中间隔着空气，那个发送，需要我用冰凉手指的热来触发。好奇怪，虽然手指冰凉，但依然比屏幕热，估计因为我有一个不停跳动的心脏。屏幕上只有两个字，两个字之后要不要加标点？怎样看起来比较好？不知道。最后加了个问号。这个问号是，就好像来到一座门窗紧闭的屋子前，要大声叫，有人在吗？这个问号就是那种问号。喊完之后静静等里面回出的讯息也类似。也可能里面已经没有人了，等很久也没有人应答，自己默默走开。顶多抹一脸的泪，但是为什么就是不能喊出来。不过就是－－有人在吗？－－你在吗？－－你还在吗？